免費飛睇左拆彈專家2

不如叫炸彈專家？劉華除左拆左個手榴彈同唐樓個彈, 之後全部都係放炸彈, 包括結局青馬大橋, 佢都係爆橋, 唔係拆彈.

成套片都好多犯駁位,
1. 唐樓炸彈案竟然冇封街. 樓下仲咁多人圍觀
2. 復生會個設定都幾中二...
3. CTRU好似永遠慢幾步先到現場
4. 核平機場ON9 得果幾千人係度, 俾我就調轉先炸機場(機場內部鐵路系統), 再炸青馬大橋, 再炸ICC, 最後核平中環啦下嘛, 剩係用汽車炸彈炸IFC

全段片最好睇係頭5分鐘, 假設炸左機場, 諗起唔使起三跑都開心.

原先係想睇依套, 但而家劉華又咁樣... 真係唔會比錢入場

第一集好睇好多，多感動位，第二集不了

有免費飛先好睇呀

免費飛都唔撚睇啦

復生會
Ngo嚟

巴打麻煩黎個詳盡劇透
流傳後世

其實第一集我已經覺得好撚on9
做乜會叫個拆炸彈Ge去做卧底 算 當我唔撚識啲狗揀卧底啲邏輯
點解填海華佢正係捉到個細佬都可以當破案 點解仲要光明正大咁比個卧底上新聞頭版 大大個樣印係份報紙到 未撚捉哂架啲炸彈佬 仲有個最癲ge 走撚甩左架
炸紅隧個原因係大佬想救翻個細佬 但係呀 係運送呢個威脅炸撚左紅隧主謀個細佬Ge時間呀 竟然有部大貨車無撚啦啦一野就撞落去 我開頭以為係大佬搵人用啲咁暴力Ge方法去搶自己個已經受左傷Ge細佬啦 唔係呀 我屌你 部貨車係路人嚟架咋 無原因咁一野撞落去呀 沿途啲狗係冇封路冇野去磅住部救護車呀 睇到呢到我已經呆撚左
好喇 到個細佬終於奄奄一息咁撚樣去到大佬面前 到槍戰果陣點呀 我屌你老母 個細佬係訓撚左係張救護床上面由9啲人開槍射呀 唔理係啲賊定係啲狗 佢張床就係兩批人開火區ge 中間呀 成單野個起因就咁樣訓係中間比人輪姦呀
最後 所謂拆彈專家 由炸彈大佬set啲炸彈 冇個拆到 紅隧個炸彈係用9估Ge方式去拆 我真係服撚左呢套野
P.s當年係陪屋企人入去睇 本身都冇期望過 但係真係睇撚到嬲
Sorry for 1999

紅綠最難拆

屌佢老母 仲話專家 同禁制拆炸彈有咩分別

鬼佬d炸彈片真係好睇好多

Blown Away、拆彈雄心、Speed、Die Hard 3等等

主角真係要同奸角恐怖份子鬥智鬥力, d奸角唔係on9忽然智障, d炸彈真有心思唔是9整又可以俾人9拆